# PED 30 anos: estudos sobre atividade e rendimento no Mercado de Trabalho do Distrito Federal, 1992 a 2021



## Início
Os scripts estão localizados na pasta "R"

- consolida9221.R  <- obtém e harmoniza os dados


## Uso 

## Roadmap


## Como contribuir

## Authors and acknowledgment
Rodrigo Borges
Pietro R. Borsari

## License
CC-BY-NSA 4.0

## Status do projeto
Em andamento